[
{
"tokens": ["ООО", "Ромашка", "обязуется", "оплатить", "1", "000", "000", "руб.", "01.01.2024", "01.01.2025"],
"ner_tags": ["B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-AMOUNT", "I-AMOUNT", "I-AMOUNT", "B-CURRENCY", "B-DATE_START", "B-DATE_END"]
},
{
"tokens": ["ИП", "Петров", "Петр", "Петрович", "ИНН", "987654321012", "заключает", "договор", "с", "ООО", "Лютик", "на", "сумму", "500", "000", "евро"],
"ner_tags": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "B-REQUISITE", "I-REQUISITE", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-AMOUNT", "I-AMOUNT", "B-CURRENCY"]
},
{
"tokens": ["Договор", "№456", "от", "15.05.2023", "между", "ЗАО", "Гвоздика", "и", "АО", "Тюльпан", "с", "штрафом", "за", "просрочку"],
"ner_tags": ["O", "B-CONTRACT_ID", "O", "B-DATE", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-PENALTY", "O", "O"]
},
{
"tokens": ["Обязательство", "по", "поставке", "товаров", "должно", "быть", "выполнено", "до", "31.12.2024", "согласно", "пункту", "4.1"],
"ner_tags": ["B-OBLIGATION", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-DATE", "O", "O", "B-CLAUSE"]
},
{
"tokens": ["ООО", "Солнышко", "КПП", "123456789", "ОГРН", "1023456789012", "адрес:", "Москва,", "ул.", "Ленина,", "д.", "10"],
"ner_tags": ["B-ORG", "I-ORG", "B-REQUISITE", "I-REQUISITE", "B-REQUISITE", "I-REQUISITE", "O", "B-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS"]
},
{
"tokens": ["Сумма", "контракта", "составляет", "2", "500", "000", "долл.", "США", "с", "НДС", "18%"],
"ner_tags": ["O", "O", "O", "B-AMOUNT", "I-AMOUNT", "I-AMOUNT", "B-CURRENCY", "I-CURRENCY", "O", "B-TAX", "I-TAX"]
},
{
"tokens": ["Партия", "1:", "ООО", "Роза", "ИНН", "111222333444", "обязуется", "предоставить", "услуги", "к", "10.10.2025"],
"ner_tags": ["O", "B-PARTY", "B-ORG", "I-ORG", "B-REQUISITE", "I-REQUISITE", "O", "O", "O", "O", "B-DATE"]
},
{
"tokens": ["Партия", "2:", "ИП", "Сидоров", "заключает", "соглашение", "на", "аренду", "помещения", "за", "300", "000", "руб.", "в", "месяц"],
"ner_tags": ["O", "B-PARTY", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-AMOUNT", "I-AMOUNT", "B-CURRENCY", "O", "O"]
},
{
"tokens": ["Срок", "действия", "договора:", "с", "01.02.2024", "по", "31.12.2024", "с", "возможностью", "продления"],
"ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "B-DATE_START", "O", "B-DATE_END", "O", "O", "O"]
},
{
"tokens": ["В", "случае", "нарушения", "обязательств", "штраф", "в", "размере", "10%", "от", "суммы", "контракта"],
"ner_tags": ["O", "O", "O", "O", "B-PENALTY", "O", "O", "I-PENALTY", "O", "O", "O"]
},
{
"tokens": ["Реквизиты", "стороны", "1:", "ИНН", "555666777888", "КПП", "999888777", "ОГРН", "1034567890123"],
"ner_tags": ["O", "O", "B-PARTY", "B-REQUISITE", "I-REQUISITE", "B-REQUISITE", "I-REQUISITE", "B-REQUISITE", "I-REQUISITE"]
},
{
"tokens": ["Обязательство", "по", "оплате:", "ежемесячно", "до", "5-го", "числа", "следующего", "месяца"],
"ner_tags": ["B-OBLIGATION", "O", "O", "O", "O", "B-DATE", "I-DATE", "I-DATE", "I-DATE"]
},
{
"tokens": ["Договор", "подписан", "в", "Москве", "15.07.2023", "представителями", "сторон"],
"ner_tags": ["O", "O", "O", "B-LOCATION", "B-DATE", "O", "O"]
},
{
"tokens": ["Сумма", "штрафа:", "100", "000", "руб.", "за", "каждый", "день", "просрочки"],
"ner_tags": ["O", "O", "B-AMOUNT", "I-AMOUNT", "B-CURRENCY", "O", "O", "O", "O"]
},
{
"tokens": ["Адрес", "для", "уведомлений:", "г.", "Санкт-Петербург,", "ул.", "Невский", "проспект,", "д.", "22"],
"ner_tags": ["O", "O", "O", "B-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS", "I-ADDRESS"]
},
{
"tokens": ["Партии", "соглашаются", "на", "арбитраж", "в", "МКАС", "при", "ТПП", "РФ"],
"ner_tags": ["O", "O", "O", "B-ARBITRATION", "O", "I-ARBITRATION", "O", "I-ARBITRATION", "I-ARBITRATION"]
},
{
"tokens": ["Валюта", "платежа:", "евро", "по", "курсу", "ЦБ", "РФ", "на", "день", "оплаты"],
"ner_tags": ["O", "O", "B-CURRENCY", "O", "O", "B-EXCHANGE", "I-EXCHANGE", "O", "O", "O"]
},
{
"tokens": ["Обязательство", "по", "доставке:", "в", "течение", "30", "дней", "с", "момента", "подписания"],
"ner_tags": ["B-OBLIGATION", "O", "O", "O", "O", "B-TERM", "I-TERM", "O", "O", "O"]
},
{
"tokens": ["НДС", "в", "размере", "20%", "включен", "в", "сумму", "контракта"],
"ner_tags": ["B-TAX", "O", "O", "I-TAX", "O", "O", "O", "O"]
},
{
"tokens": ["Договор", "№789", "от", "20.11.2022", "расторгается", "по", "соглашению", "сторон"],
"ner_tags": ["O", "B-CONTRACT_ID", "O", "B-DATE", "O", "O", "O", "O"]
}
]